{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159530?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 석모도 발리펜션"
    },
    "text": "乳幼児専用プールと子供/大人兼用プールを運営しており、入室は15:00、退室は11:00となっています。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューをご利用の場合、1セット30,000ウォンで10人以下の場合、10人を超える場合は50,000ウォンで、炭の追加時は5,000ウォンが発生し、個別バーベキューも可能です。 幼児を基準に人数込みおよび最大人数を超える場合、追加料金が発生し、これは当日現地にて決済する必要があります。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットの入室はできません。 大人用と幼児用プールを運営し、夏季に運営するため、天候によって営業時間が変動することがあります。 服装はラッシュガードや水着を着用していただく必要があり、駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "プールの入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "プールの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "プールの退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、10人以下の場合は1セット30,000ウォン、10人を超える場合は50,000ウォンとなります。また、炭の追加は5,000ウォンが発生します。個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児も含めた人数が基準を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、幼児を基準に人数込みおよび最大人数を超える場合、追加料金が発生します。追加料金は当日現地にて決済していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しておりますので、インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "夏季に運営しておりますが、天候によって営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の服装は何が必要ですか？",
            "answer": "プール利用時はラッシュガードや水着を着用していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 428
    }
}